# Translation of Plugins - Abandoned Cart Lite for WooCommerce - Development (trunk) in Chinese (Hong Kong)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Abandoned Cart Lite for WooCommerce - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 01:54:48+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha\n"
"Language: zh_HK\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Abandoned Cart Lite for WooCommerce - Development (trunk)\n"

#: woocommerce-ac.php:1865
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#. translators: %s: decimal
#: woocommerce-ac.php:1856
msgid "Please enter in decimal (%s) format without thousand separators."
msgstr "請輸入十進位 (%s) 格式，不含千位分隔符."

#. translators: %s: price decimal separator
#: woocommerce-ac.php:1858
msgid "Please enter in monetary decimal (%s) format without thousand separators and currency symbols."
msgstr "請輸入十進位貨幣 (%s) 格式，不含千位分隔符及貨幣符號。"

#: woocommerce-ac.php:1859
msgid "Please enter in country code with two capital letters."
msgstr "請輸入兩個字母的國家編號。"

#: woocommerce-ac.php:1860
msgid "Please enter in a value less than the regular price."
msgstr "請輸入比一般售價低的數值。"

#: woocommerce-ac.php:1864
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:18
msgid "Thank you for activating or updating to the latest version of "
msgstr "感謝您啟動或更新到最新版本的"

#: includes/component/welcome-page/ts-welcome.php:166
msgid "Welcome to "
msgstr "歡迎來到"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:268
msgid "Want to help make "
msgstr "想令"

#: includes/component/faq-support/ts-faq-support.php:127
msgid "Frequently Asked Questions for "
msgstr "常見問題："

#: woocommerce-ac.php:2865
msgid "Shipping Charges"
msgstr "運費"

#: woocommerce-ac.php:895
msgid "Automatically Delete Abandoned Orders after X days has to be greater than 0."
msgstr "x 天後自動刪除已放棄的訂單必須大於0。"

#: woocommerce-ac.php:663
msgid "Automatically delete abandoned cart orders after X days."
msgstr "x 天後自動刪除放棄購物車訂單。"

#: woocommerce-ac.php:659
msgid "Automatically Delete Abandoned Orders after X days"
msgstr "x 天後自動刪除已放棄的訂單"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:372
msgid "Unsubscribed"
msgstr "已取消訂閱"

#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:90
msgid "No personal data found for any abandoned carts."
msgstr "沒有發現任何放棄購物車的個人資料。"

#: woocommerce-ac.php:701
msgid "<br>In compliance with GDPR, add a message on the Shop & Product pages to inform Registered users of how their data is being used.<br><i>For example: Please check our Privacy Policy to see how we use your personal data.</i>"
msgstr "<br>根據 GDPR，在商店和產品頁面上添加一條消息，告知註冊使用者如何使用他們的資料。<br><i>例如：請查看我們的隱私政策，瞭解我們如何使用您的個人資料。</i>"

#: woocommerce-ac.php:697
msgid "Message to be displayed for registered users when tracking their carts."
msgstr "跟蹤註冊使用者的購物車時要顯示的消息。"

#: woocommerce-ac.php:692
msgid "<br>In compliance with GDPR, add a message on the Checkout page to inform Guest users of how their data is being used.<br><i>For example: Your email address will help us support your shopping experience throughout the site. Please check our Privacy Policy to see how we use your personal data.</i>"
msgstr "<br>根據 GDPR，在 \"結帳\" 頁上添加一條消息，告知顧客使用者如何使用他們的資料。<br><i>例如：您的電子郵件地址將説明我們支援您在整個網站上的購物體驗。請查看我們的隱私政策，瞭解我們如何使用您的個人資料. </i>"

#: woocommerce-ac.php:688
msgid "Message to be displayed for Guest users when tracking their carts"
msgstr "跟蹤顧客使用者的購物車時要顯示的消息"

#: woocommerce-ac.php:266
msgid "I want to upgrade the plugin to the PRO version."
msgstr "我想將外掛升級到 Pro 版本。"

#: woocommerce-ac.php:260
msgid "I cannot see abandoned cart reminder emails records."
msgstr "我看不到放棄的購物車提醒電子郵件記錄。"

#: woocommerce-ac.php:254
msgid "Capturing of cart and other information was not satisfactory."
msgstr "捕捉購物車和其他資訊並不令人滿意。"

#: woocommerce-ac.php:248
msgid "Emails are not being sent to customers."
msgstr "電子郵件不會發送給客戶。"

#: includes/component/welcome-page/ts-welcome.php:165
msgid "Welcome to %s %s"
msgstr "歡迎來到 %s %s"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:133
msgid "Reset usage tracking"
msgstr "重置使用方式跟蹤"

#: includes/component/faq-support/ts-faq-support.php:175
msgid "FAQ & Support"
msgstr "常見支持問題"

#: includes/component/faq-support/ts-faq-support.php:126
msgid "Frequently Asked Questions for %s"
msgstr "%s 的常見問題"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:91
msgctxt "the text of the 'other' reason for deactivating the plugin that is shown in the modal box."
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:90
msgid "I don't like to share my information with you"
msgstr "我不喜歡和你分享我的資訊"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:89
msgid "What feature?"
msgstr "什麼功能？"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:88
msgid "The plugin is great, but I need specific feature that you don't support"
msgstr "該外掛是偉大的，但我需要特定的功能，你不支持"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:87
msgid "Kindly share what didn't work so we can fix it for future users..."
msgstr "請分享什麼沒有工作，這樣我們就可以為它的未來使用者修復..."

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:86
msgid "The plugin is not working"
msgstr "該外掛不能正常運作"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:85
msgid "I only needed the plugin for a short period"
msgstr "只是短期內需使用"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:84
msgid "What's the plugin's name?"
msgstr "外掛的名字是什麼？"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:83
msgid "I found a better plugin"
msgstr "我找到了一個更好的外掛"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:79
msgid "Yes - Deactivate"
msgstr "是 - 停用"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:78
#: includes/libraries/action-scheduler/classes/ActionScheduler_ListTable.php:133
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:77
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:76
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "提交和停用"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:75
msgid "If you have a moment, please let us know why you are deactivating"
msgstr "如果您有時間，請讓我們知道您為什麼要停用"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:292
msgid "User Deleted"
msgstr "用戶已刪除"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:218
msgid "Abandoned but new cart created"
msgstr "已放棄但已建立新的購物車"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:215
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:218
msgid "Cart Recovered - Order #"
msgstr "購物車已恢復 - 訂單 #"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:173
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:184
msgid "Billing Address"
msgstr "帳單地址"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:172
msgid "Session ID"
msgstr "連線階段 ID"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:171
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:183
msgid "Items Present"
msgstr "目前的項目"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:170
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:182
msgid "Cart Total"
msgstr "購物車總計"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:169
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:181
msgid "Abandoned Cart Status"
msgstr "棄車狀態"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:167
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:179
msgid "Abandoned Cart ID"
msgstr "放棄的購物車編號"

#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:204
msgid "ANONYMIZED"
msgstr "已匿名處理"

#. Translators: %s Abandoned Cart ID.
#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:127
msgid "Personal data within cart %s has been retained."
msgstr "購物車 %s 中的個人資料已被保留。"

#. Translators: %s Abandoned Cart ID.
#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:123
msgid "Removed personal data from cart %s."
msgstr "已從購物車 %s 中刪除個人資料。"

#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:41
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:41
msgid "Abandoned & Recovered Carts"
msgstr "放棄和恢復的購物車"

#. Description of the plugin
msgid "This plugin captures abandoned carts by logged-in users & emails them about it."
msgstr "這個外掛通過登錄的使用者和電子郵件捕捉到放棄的購物車。"

#: includes/wcal-common.php:689
msgid "Database Update Failed. Please try again after sometime"
msgstr "資料庫更新失敗。請一會兒後再試一次"

#: includes/wcal-common.php:674
msgid "Database Updated Successfully"
msgstr "資料庫已成功更新"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.tychesoftwares.com/"
msgstr "http://www.tychesoftwares.com/"

#. Author of the plugin
msgid "Tyche Softwares"
msgstr "Tyche Softwares"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://www.tychesoftwares.com/store/premium-plugins/woocommerce-abandoned-cart-pro"
msgstr "http://www.tychesoftwares.com/store/premium-plugins/woocommerce-abandoned-cart-pro"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Abandoned Cart Lite for WooCommerce"
msgstr "Abandoned Cart Lite for WooCommerce"

#: woocommerce-ac.php:3112
msgid "Enter the email id to which the test email needs to be sent."
msgstr "輸入需要向其發送測試電子郵件的電子郵件 id。"

#: woocommerce-ac.php:3107
msgid "Send a test email to:"
msgstr "將測試電子郵件發送到："

#: woocommerce-ac.php:3100
msgid "after cart is abandoned."
msgstr "在購物車被丟棄後。"

#: woocommerce-ac.php:3059
msgid "Send this email:"
msgstr "發送此電子郵件："

#: woocommerce-ac.php:3053
msgid "Enter the header which will appear in the abandoned WooCommerce email sent. This is only applicable when only used when \"Use WooCommerce Template Style:\" is checked."
msgstr "輸入將出現在已發送的放棄 WooCommerce 電子郵件中的標題。這只適用于僅在選中 \"使用 WooCommerce 範本樣式：\" 時使用。"

#: woocommerce-ac.php:3039
msgid "Email Template Header Text: "
msgstr "電子郵件範本標題文字："

#: woocommerce-ac.php:3032
msgid "Use WooCommerce default style template for abandoned cart reminder emails."
msgstr "對於放棄的購物車提醒電子郵件，請使用 WooCommerce 預設樣式範本。"

#: woocommerce-ac.php:3017
msgid "Use WooCommerce Template Style:"
msgstr "使用 WooCommerce 範本樣式："

#: woocommerce-ac.php:2990
msgid "Message to be sent in the reminder email."
msgstr "要在提醒電子郵件中發送的消息。"

#: woocommerce-ac.php:2963
msgid "Email Body:"
msgstr "電子郵件正文："

#: woocommerce-ac.php:2957
msgid "Enter the subject that should appear in the email sent"
msgstr "輸入應顯示在已發送電子郵件中的主題"

#: woocommerce-ac.php:2948
msgid "Subject:"
msgstr "主題："

#: woocommerce-ac.php:2942
msgid "Enter a template name for reference"
msgstr "輸入用於引用的範本名稱"

#: woocommerce-ac.php:2933
msgid "Template Name:"
msgstr "範本名稱："

#: woocommerce-ac.php:2844
msgid "Shipping Details"
msgstr "運送資訊"

#: woocommerce-ac.php:2839
msgid "Phone:"
msgstr "電話："

#: woocommerce-ac.php:2835
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

#: woocommerce-ac.php:2825 woocommerce-ac.php:2845
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: woocommerce-ac.php:2822
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: woocommerce-ac.php:2821
msgid "Billing Details"
msgstr "結算明細"

#: woocommerce-ac.php:2817
#: includes/admin/class-wcal-abandoned-cart-details.php:471
msgid "Customer Details"
msgstr "顧客信息"

#: woocommerce-ac.php:2629
msgid "Line Total"
msgstr "行總計"

#: woocommerce-ac.php:2621
msgid "Abandoned Order #%s Details"
msgstr "放棄的訂單 #%s 詳細資訊"

#: woocommerce-ac.php:2588 includes/classes/class-wcal-dashboard-report.php:311
msgid "Go"
msgstr "送出"

#: woocommerce-ac.php:2586
msgid "End Date:"
msgstr "結束日期："

#: woocommerce-ac.php:2584
msgid "Start Date:"
msgstr "開始日期："

#: woocommerce-ac.php:2535
msgid "The Report below shows how many Abandoned Carts we were able to recover for you by sending automatic emails to encourage shoppers."
msgstr "下面的報告顯示了我們通過發送自動電子郵件來鼓勵購物者，能夠為您恢復多少放棄的購物車。"

#: woocommerce-ac.php:2458
msgid "Add New Template"
msgstr "新增模板"

#: woocommerce-ac.php:2449
msgid "There was a problem updating the email template. Please contact the plugin author via <a href= \"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart\">support forum</a>."
msgstr "更新電子郵件範本時出現問題。請通過<a href= \"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart\">支援論壇</a>與外掛作者聯絡。"

#: woocommerce-ac.php:2440
msgid "The Email Template has been successfully updated."
msgstr "電子郵件範本已成功更新。"

#: woocommerce-ac.php:2429
msgid "There was a problem adding the email template. Please contact the plugin author via <a href= \"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart\">support forum</a>."
msgstr "添加電子郵件範本時出現問題。請通過<a href= \"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart\">支援論壇</a>與外掛作者聯絡。"

#: woocommerce-ac.php:2300
msgid "Add email templates at different intervals to maximize the possibility of recovering your abandoned carts."
msgstr "在不同的時間間隔添加電子郵件範本，以最大限度地提高恢復放棄購物車的可能性。"

#: woocommerce-ac.php:2279
msgid "Carts without Customer Details"
msgstr "沒有客戶詳細資訊的購物車"

#: woocommerce-ac.php:2273
msgid "Guest %s"
msgstr "客人 %s"

#: woocommerce-ac.php:2267
msgid "Registered %s"
msgstr "註冊於 %s"

#: woocommerce-ac.php:2262
msgid "All "
msgstr "所有 "

#: woocommerce-ac.php:2220
msgid "The list below shows all Abandoned Carts which have remained in cart for a time higher than the \"Cart abandoned cut-off time\" setting."
msgstr "下面的清單顯示了所有被遺棄的購物車，這些購物車在車裡停留了一段時間，高於 \"購物車放棄的截止時間\" 設定。"

#: woocommerce-ac.php:2170
msgid "Email Sending Settings"
msgstr "電子郵件發送設定"

#: woocommerce-ac.php:2167
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: woocommerce-ac.php:2129
msgid "Change settings for sending email notifications to Customers, to Admin etc."
msgstr "更改向客戶、管理員等發送電子郵件通知的設定。"

#: woocommerce-ac.php:2123
msgid "The Template has been successfully deleted."
msgstr "範本已成功刪除。"

#: woocommerce-ac.php:2104
msgid "The Abandoned cart has been successfully deleted."
msgstr "已成功刪除已棄購物車。"

#: woocommerce-ac.php:2023
msgid "WooCommerce - Abandon Cart Lite"
msgstr "WooCommerce - Abandon Cart Lite"

#: woocommerce-ac.php:2019
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠的權限訪問此頁面。"

#: woocommerce-ac.php:1809
msgid "Product Report"
msgstr "產品報告"

#: woocommerce-ac.php:1808
msgid "Recovered Orders"
msgstr "恢復的訂單"

#: woocommerce-ac.php:1806
msgid "Email Templates"
msgstr "郵件信箱模板"

#: woocommerce-ac.php:1805 includes/classes/class-wcal-dashboard-report.php:151
msgid "Abandoned Orders"
msgstr "放棄的訂單"

#: woocommerce-ac.php:1099 includes/admin/wcal_privacy_export.php:123
msgid "Abandoned Carts"
msgstr "放棄的購物車"

#: includes/frontend/wcal_checkout_process.php:300
#: includes/frontend/wcal_checkout_process.php:302
msgid "New Customer Order - Recovered"
msgstr "新客戶訂單 - 已恢復"

#: woocommerce-ac.php:879
msgid "Abandoned cart cut off time should be numeric and has to be greater than 0."
msgstr "放棄的購物車切斷時間應該為數字，並且必須大於0。"

#: woocommerce-ac.php:754
msgid "Send Reply Emails to"
msgstr "將回復電子郵件發送到"

#: woocommerce-ac.php:745
msgid "\"From\" Address"
msgstr "\"寄件人\" 地址"

#: woocommerce-ac.php:736
msgid "\"From\" Name"
msgstr "寄件者名稱"

#: woocommerce-ac.php:729
msgid "Settings for abandoned cart recovery emails"
msgstr "放棄購物車恢復電子郵件的設定"

#: woocommerce-ac.php:683
msgid "Enable tracking of abandoned products & carts even if customer does not visit the checkout page or does not enter any details on the checkout page like Name or Email. Tracking will begin as soon as a visitor adds a product to their cart and visits the cart page."
msgstr "即使客戶沒有訪問結帳頁面或沒有在結帳頁面上輸入任何詳細資訊，如 \"姓名\" 或 \"電子郵件\"，也可以跟蹤放棄產品和購物車。一旦訪問者將產品添加到購物車並訪問購物車頁面，跟蹤就會開始。"

#: woocommerce-ac.php:679
msgid "Start tracking from Cart Page"
msgstr "從購物車頁面開始跟蹤"

#: woocommerce-ac.php:673
msgid "Sends email to Admin if an Abandoned Cart Order is recovered."
msgstr "如果恢復了放棄的購物車訂單，請向管理員發送電子郵件。"

#: woocommerce-ac.php:669
msgid "Email admin On Order Recovery"
msgstr "電子郵件管理員在訂單恢復"

#: woocommerce-ac.php:654
msgid "Consider cart abandoned after X minutes of item being added to cart & order not placed."
msgstr "考慮在 x 分鐘後放棄的購物車項目被添加到購物車以及沒有下的訂單。"

#: woocommerce-ac.php:650
msgid "Cart abandoned cut-off time"
msgstr "購物車放棄截止時間"

#: woocommerce-ac.php:221 woocommerce-ac.php:634 woocommerce-ac.php:1807
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: woocommerce-ac.php:376
msgid "Abandoned cart Email Template"
msgstr "放棄購物車電子郵件範本"

#: woocommerce-ac.php:370
msgid "HTML Email Template"
msgstr "HTML 電子郵件範本"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:177
msgid "Once in a Week"
msgstr "一週一次"

#: includes/component/welcome-page/templates/social-media-elements.php:10
msgid "Follow %s"
msgstr "關注 %s"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:128
msgid "Current Offers"
msgstr "目前優惠"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:122
msgid "Meet the team"
msgstr "與團隊見面"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:113
msgid "View all Premium Plugins"
msgstr "查看所有進階外掛"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:112
msgid "Visit the Tyche Softwares Website"
msgstr "造訪 Tyche Softwares 網站"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:110
msgid "Getting to Know Tyche Softwares"
msgstr "瞭解 Tyche Softwares"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:99
msgid "The ability to send the abandoned cart recovery email within first few minutes of cart being abandoned is a big advantage. In the Lite plugin, the earliest an email can be sent is after 1 hour. Whereas in the Pro version, the first recovery email gets sent 15 minutes after the cart is abandoned. This increases the recovery chances manifold."
msgstr "能夠在購物車被丟棄後的前幾分鐘內發送放棄購物車恢復電子郵件是一個很大的優勢。在 Lite 外掛中，最早可以發送電子郵件的時間是1小時後。而在 Pro 版本中，第一個恢復電子郵件會在購物車被放棄15分鐘後發送。這增加了多方面的恢復機會。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:97
msgid "Send abandoned cart recovery email in minutes of cart being abandoned"
msgstr "發送放棄購物車恢復電子郵件在幾分鐘的購物車被放棄"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:78
msgid "The provision for setting two separate cut-off times for different roles is mainly because sometimes if the store admin wants the visitor carts to be captured earlier than the registered user carts, then these different settings can play an important role."
msgstr "為不同角色設定兩個單獨的截止時間的規定主要是因為，有時如果商店管理員希望比註冊使用者的購物車更早捕獲訪問者的購物車，那麼這些不同的設定可以發揮重要作用。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:76
msgid "Set different cut-off times for visitors & logged-in users"
msgstr "為訪問者和登錄使用者設定不同的截止時間"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:67
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:80
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:101
msgid "Learn More"
msgstr "學習更多"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:65
msgid "The ability to capture the email address early in the order process is very important to reduce cart abandonment by unknown users as well as to be able to recover their carts if they abandon it. This ultimately leads to increase in your store sales."
msgstr "能夠在訂單過程的早期捕獲電子郵件地址是非常重要的，以減少未知使用者放棄購物車，以及如果他們放棄他們的購物車，亦能夠恢復它。這最終會導致您的商店銷售額增加。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:63
msgid "Capture Visitor Emails on click of Add to Cart button"
msgstr "點擊 \"添加到購物車\" 按鈕，即可捕獲訪問者電子郵件"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:54
msgid "The Abandoned Cart Pro plugin gives you features where you are able to recover more sales compared to the Lite plugin. Here are some notable features the Pro version provides."
msgstr "相比 Lite 外掛， Abandoned Cart Pro 外掛為您提供的功能，你能夠恢復更多的銷售。以下是 Pro 版提供的一些顯著功能。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:52
msgid "Know more about Abandoned Cart Pro"
msgstr "瞭解更多關於放棄的購物車臨"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:42
msgid "Click Here to go to Email Templates page"
msgstr "點擊這裡轉到電子郵件範本頁面"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:40
msgid "To start sending out abandoned cart notification emails, simply activate the email template from under WooCommerce -> Abandoned Carts -> Email Templates page."
msgstr "要開始發送放棄的購物車通知電子郵件，只需從 WooCommerce \"下啟動電子郵件範本 -> 放棄購物車 -> 電子郵件範本頁面。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:38
msgid "Activate Email Template"
msgstr "啟動電子郵件範本"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:34
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:59
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:86
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:93
msgid "WooCommerce Abandoned Cart Lite"
msgstr "WooCommerce Abandoned Cart Lite"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:30
msgid "Get Started with Abandoned Cart Lite"
msgstr "開始使用 Abandoned Cart Lite"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:271
msgid "No thanks"
msgstr "謝謝你 :)"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:270
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: includes/libraries/action-scheduler/classes/data-stores/ActionScheduler_wpPostStore_PostTypeRegistrar.php:35
#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:144
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:94
msgid "Active ?"
msgstr "使用中？"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:93
msgid "Sent After Set Time"
msgstr "設定時間後發送"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:92
msgid "Name Of Template"
msgstr "範本名稱"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:91
msgid "Sr"
msgstr "Sr"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:54
msgid "template_ids"
msgstr "template_ids"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:53
msgid "template_id"
msgstr "template_id"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:161
#: includes/classes/class-wcal-dashboard-report.php:107
#: includes/classes/class-wcal-dashboard-report.php:156
#: includes/classes/class-wcal-dashboard-report.php:191
#: includes/classes/class-wcal-dashboard-report.php:226
msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:127
msgid "Cart Recovered Date"
msgstr "購物車恢復日期"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:126
msgid "Cart Abandoned Date"
msgstr "棄車日期"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:124
msgid "Customer Name"
msgstr "顧客姓名"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:87
msgid "rec_abandoned_ids"
msgstr "rec_abandoned_ids"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:86
msgid "rec_abandoned_id"
msgstr "rec_abandoned_id"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:93
msgid "Number of Times Recovered"
msgstr "恢復的次數"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:92
msgid "Number of Times Abandoned"
msgstr "放棄的次數"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:91
msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:59
msgid "product_ids"
msgstr "product_ids"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:58
msgid "product_id"
msgstr "product_id"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:215
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:374
msgid "Abandoned"
msgstr "放棄"

#: includes/admin/class-wcal-abandoned-cart-details.php:395
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:368
msgid "items"
msgstr "商品"

#: includes/admin/class-wcal-abandoned-cart-details.php:395
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:366
msgid "item"
msgstr "項目"

#: includes/libraries/action-scheduler/classes/ActionScheduler_ListTable.php:92
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:160
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:566
#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:145
#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:332
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:159
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:526
msgid "View order"
msgstr "查看訂單"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:101
msgid "Status of Cart"
msgstr "購物車狀態"

#: includes/admin/class-wcal-abandoned-cart-details.php:473
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:168
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:180
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:100
msgid "Abandoned Date"
msgstr "放棄日期"

#: includes/admin/class-wcal-abandoned-cart-details.php:472
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:99
#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:128
msgid "Order Total"
msgstr "訂單總計"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:98
msgid "Customer"
msgstr "顧客"

#: includes/admin/class-wcal-abandoned-cart-details.php:470
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:174
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:185
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:97
#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:125
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:96
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:53
msgid "abandoned_order_ids"
msgstr "abandoned_order_ids"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:52
msgid "abandoned_order_id"
msgstr "abandoned_order_id"

#: cron/wcal_send_email.php:587 cron/wcal_send_email.php:654
#: includes/frontend/wcal_checkout_process.php:198
#: includes/frontend/wcal_checkout_process.php:493
msgid "This order was abandoned & subsequently recovered."
msgstr "這訂單被放棄，隨後被恢復。"

#: cron/wcal_send_email.php:387 woocommerce-ac.php:3368 woocommerce-ac.php:3403
msgid "Cart Total:"
msgstr "購物車總額："

#: cron/wcal_send_email.php:279 woocommerce-ac.php:2628 woocommerce-ac.php:3348
#: woocommerce-ac.php:3383
msgid "Line Subtotal"
msgstr "小計"

#: cron/wcal_send_email.php:278 woocommerce-ac.php:3347 woocommerce-ac.php:3382
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: cron/wcal_send_email.php:277 woocommerce-ac.php:2627 woocommerce-ac.php:3346
#: woocommerce-ac.php:3381
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: cron/wcal_send_email.php:286 cron/wcal_send_email.php:296
#: woocommerce-ac.php:2626 woocommerce-ac.php:3345 woocommerce-ac.php:3380
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: cron/wcal_send_email.php:285 cron/wcal_send_email.php:295
#: woocommerce-ac.php:2625 woocommerce-ac.php:3344 woocommerce-ac.php:3379
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: cron/wcal_send_email.php:283 cron/wcal_send_email.php:293
#: woocommerce-ac.php:3342 woocommerce-ac.php:3376
msgid "Your Shopping Cart"
msgstr "您的購物車"

#: cron/wcal_send_email.php:95
msgid "Abandoned cart reminder"
msgstr "放棄的購物車提醒"